油塘仲搞唔搞連農牆？

如題。

你清我貼
我貼你清
只起不守

一句講完
Be water

係吖！

商場附近得唔得
遠少少狗場

夠人先好行動

我建議只貼唔守

希望大家都幫幫手唔好用閃光燈影貓

只貼不守，be water, 留力去遊行

全力支持 但唔好變左做重點 要政府回應先係重點

利申油塘人

你Sure 唔驚？

貼果時唔好用d一大塊板做底
比人地一扯就成板無晒
就咁直接貼上牆/欄杆
人地拆起碼都要一張一張黎

唔好啦，唔好搞太多戰線
大家會好攰